
                      El tema del intercambio de niños no es nuevo en el mundo del cine; lo diferente de este caso es el contexto en el cual acaban haciendo sus vidas ambos niños y familias: una judía y otra palestina. Un conflicto añadido al espantoso descubrimiento que no hará sino complicar una situación ya de por sí enrevesada y difícil para, poco a poco, aplacar todo lo que tiene que ver con el contexto mostrado y, de ese modo, hacer frente a un conflicto familiar que necesita ser urgentemente resuelto. Un tema interesante, atractivo y cautivador tratado con mucho respeto y en el que el propio director, Lorraine Levy, no entra en profundidad; únicamente expone la situación, sin elección y sin explotar el tema religioso, para que el espectador tenga su propia visión y asimile la nueva realidad de dos familias inocentes que no tienen la culpa de lo sucedido. Con un margen de acción y opinión muy amplio para el público es rodada con gran acierto, exhibiendo dos culturas enfrentadas que confraternizan por causas ajenas a su propia voluntad. Entretenida e instructiva, de varias y diversas lecturas es, como expresa uno de los protagonistas y que resume muy bien lo que se pretende evidenciar: "Isaac e Ismael, los dos hijos de Abraham"
        
            